高達駕駛員討論

最近返睇好多作品
覺得阿寶係真正嘅皇牌駕駛
以一人之力改變戰局先稱得上皇牌

賈圖
雷霆宇宙兩個主角

有無人一齊傾下駕駛員

我個人都幾鐘意胡勒奇
新兵上戰場無耐就有唔錯嘅表現

仲有士郎用鐵球攬炒高機動渣古

基拉大和

你覺得佢真係唔打駕駛倉廢咗
定真係Seed d駕駛能力差咗

剎那・F・塞爾

我就係高達

古魯謝我會排先過基拉

屈不死身嘅

加美尤 啦
唯一一個揸高達揸到痴左線嘅人

東方不敗

最廢主角會係邊個？

無廢過
係對面D卒機勁左
你睇佢拎架紅西上宇宙都炒鳩堆渣古老虎
轉左SF之後根本無撚敵

最近都有睇
佢精神力係好強
但駕駛技術我覺得未算皇牌級
就算用Z 有時都打得好論盡
反而泰坦斯好多駕駛員都幾強

剎那喇 變撚埋種

原本劇本係唔係俾真打死

最鍾意杜門同希羅

一個熱血都爆 又好揪

一個孤兒仔咁但又好型 雖然駕駛技術麻麻

跨次元冇嘢好討論

我覺得胡索先係精神力最強，v d癲婆。。。

剎那係換咗00先開始駕駛能力高咗
前面靠性能多 反而超兵同洛克駕駛力高一班

三明世界第一

希羅直頭係差啦，面貝佬揸力奧都差d收佢皮

除咗五飛其他都係硬打

S瀨尿果個?

討論邊個最廢過癮啲

三明個類可唔可以同g比呢？
大定都係比反應咁濟

*大家

唔係比較呀
係討論下每個駕駛員嘅表現

大家覺得X主角卡洛點
去到最後都係無咩表現
同兩兄弟打完全被壓制

就係入黎看呢個答案，用頭髮紮條辮，一 fing 就打爆部機，有邊個得？

係得撒古斯同佢有得揮
希羅渣力奧都頂得住五飛架哪吒喎

救世主

任務完成

其實age2個代幾好睇
隊長

X果個 一定係最廢 淨係屈月光炮

泰坦斯 本身就係專收聯盟最精銳果批
姐係打過1年戰爭, 過埋0083 果批精銳吉娒機師

最勁一定係嘉美尤初頭已經唔弱仲要跟過阿寶同馬沙 仲要對反派最強新人類斯洛哥同哈曼都唔輸蝕
捷度打贏哈曼都係靠讓賽先贏到但嘉美尤屌打曬佢地兩個

部機都有問題啦
月光炮死症黎
一定要儲又要企係度射

三流駕駛就唔好拿出黎講啦

阿寶都係new type

你岩 本身泰坦斯個個都獨當一面
所以加美尤已經好強

馬反個阿寶 當其他對手小朋友咁打
強化人俾佢好似渣古咁打爆
用架零格斯 一打二

連登冇人識UC

成個艦隊入面佢最差
直情無表現 用DX同X無分別

第一季後期都幾ok喎 不過超兵被nerf係事實
第二季真係進步神速 當時某D卒仔機性能都可以同00R五五波
但係去到劇埸版人人都係戰神

林友德

其實UC好多值得討論
打剎帝利個積根隊長已經係痴線

不肖子 沒有之一

不過計埋ova 古莉絲其實最廢 揸NT-1同渣古五五波

巴尼

高達最廢駕唔洗討論一定係靠alice 執返條命既
s 高達機司

第二季真係靠實力打
操作上明顯成熟好多
劇場版 反而打鬥上剎那無咩表現

唔出黎就唔會被人射死啦
G伏主角好似都幾勁

西瓜冰大技屈到

不肖子 唔廢播
佢係衰陷阱 打幾次都贏大白鵝

G伏本身部機都太屈

Mr武士道同傭兵應該係最top 乜都唔靠純技術屈你

大白鵝性能唔夠正版打

傭兵 真係皇牌級
唔同層次

唔係同性能咩
你講先知 原來差d

不肖子勁嘢嚟喎 0093用積根打機同個痴線妹一樣成績

我記得設定上佢駕駛能力都係強

但係殺左阿寶條女 扣五十分

細個睇到依到好憎佢

敗家仔先唔廢 係中陷阱姐

NT-1條女就真係渣

大白鵝係失敗品 靠裝超大型飛行器先補救到
三Gundam係完成品 不過不肖子好似冇完全發揮性能

我心目中佢先係最勁

戰績:
擊落MS:高達MKII(愛瑪機), 密達斯(花、尼歌亞)、一眾奧干雜卒
擊沉戰艦: 拉迪殊、亞歴山大(電影版)
打殘: Z高達、亞加瑪、百式

經歷過一年戰爭、格納普斯戰爭、第一次新自護戰爭，最後重可以四肢健全咁食燒肉

諾利斯·帕卡多
一人之力就將對方玩到一棟都無，仲連續擊毀3部太空坦克，絕對係王牌駕駛員！

諗起呢個我諗起有巴打講過試下將mouse dpi拉到最高打機就係揸NT1嘅感覺

小說入面佢擊敗企鵝幾次
都唔算弱

其實NT-1比阿寶用馬莎死硬
用跟唔切嘅Rx78-2都打到自護號得返個頭 用NT-1真係輕鬆ko

最廢一定係佢
打親都輸 仲話挽回名譽

全能人物 指揮 駕駛都屈機

但係Age啲卒仔真係好卒仔 同埋D戰術好業餘
二代目唔靠超能力打贏謝合特應該係最強

舊人類 top tier
Lockon,哈姆，九龍，

最強應該係阿寶，技術勁到嘉美尤都呆撚咗
拎架2000 cost 78 打到成部freedom咁

其次雖然好唔想講但基拉係事實上既no2

但我自己最鐘意係川口名人第三代

廢極都係x rounder

唔好再講咩基魔最勁
Seed最勁係古魯謝

唔係主角光環基魔變咗人棍喇

都要計埋seed d 既
死人冇輸出

阿寶公認UC世一啦兩次輕鬆ko 馬莎

李阿寶太得人驚用廢人一截嘅機打都秒人 機體性能跟得上更加神仙上身

阿斯蘭都砌唔贏點no.2

強運到呢

緊係基拉勁啦
比神盾夾住自爆又唔死，比脈衝隊中機倉又唔死
比在UC d人，一早做左鬼啦

UC唔係得 Unicorn

女都搶埋點會唔臝

希羅

MSVR佢出返嚟仲好睇過Johnny果邊

型

uc 廚成日話shit 係超級系
nt 通靈咪仲超級

冇計，有官方加持左
UC世界
阿寶駕駛第一
加美由精神感應第一
捷度就兩者之間

唔知幾時又食書改設定啦

Thunderbolt 爆走緊 D機設痴鳩線

謝哈特算係當代最強X-Rounder之一 部火星高達又係當代最強機體之一 結果俾普通人二代用部古董秒左

冇計，果陣成個人已經崩潰咗
啱啱送完條女同成班戰友去死
點知一部高達都打唔爆

我當然知
你知我開post提升幾個都係UC

其實二代唔算普通人啦
佢仲癲過X Rounder

已經fast forward到0083

唔係用腰帶條布咩

唔會
因為26集片頭曲突自已經出現左做埋封面
真係寫死基魔就唔會特登design多部機

一定係三明
三流機師

部精神感應高達加MA真係痴線

嘉美尤係太善良, 殺唔落手o者
加上戰場經驗少, 判斷力差d o者
同得古華多羅（馬沙）合作到, 廢得去邊

阿寶一開波都好善良
不過第一集拮爆左隻渣古, 之後大爆炸, 搞到殖民地炸穿左個窿, 害死更多無牽嘅人
之後覺悟左, 下下瞄準駕駛倉射, 乾手淨腳, 手狠準

認真
阿寶都未必殺到捷度

阿寶未必殺到 斯洛哥
sorry

nt-1 真係咁勁？

要睇吓佢係咪主角囉

uc 一定係超級系

殖民地砲, 太陽砲
已經係超級系設定

基拉吊打哂 連登仔不願承認

斯洛哥迴避率UC最強
唔玩近戰, 阿寶都未必射得中佢

NT-1 同渣古打先55波

Rx78-2只係改一改電腦program 同加裝磁氣coating已經屌打格魯古古同自護號

而NT-1係用阿寶new type數據設計
第一代球型駕駛倉 磁氣coating 加強版推進同AMBAC系統
其實可能勁過Gp01 同 mk2

NT-1快好多

係杜門條頭布

駕駛員

東方不敗駕駛會比機體限制左 出局
基拉大和 比人捉住自爆 出局
希羅 肉體 加 機體 超級系 出局

阿寶 三大駕駛事蹟
1. 馬反 次級機體擊敗高級機
2. Z 運輸機 擊敗 MS
3. 遙控高達 打爆頭

無論遙控 渣飛機 渣高達都出色既駕駛員得阿寶

睇得越多作品
覺得阿寶越痴線
自護大部份皇牌俾佢係一年戰爭殺晒
本身已經唔夠聯邦多資源
仲要人才都無埋
不過馬反
馬沙講一句好好
你可以專心做機師
但我唔係

超級駕駛員

咁mk2 整出來為乜
gp 01 都叫強襲型

MK2係 移動骨架 試作機
裝甲都係普通料
實際GM級數 掛高達頭

Mk2只不過係慳成本整出來嚇鳩自護殘軍 用高達樣維穩

講漏咗一個 西布頓
無睇過海盜高達
但F91電影入面 表現都好出眾

Mk2除咗個骨架 其實同量產廢機冇太大分別

發覺好多人都忽視咗一點

巴尼部06FZ係最後期型，性能高過大魔

NT1係因應阿寶反應速度去整，普通人揸會好似食咗黃金體驗咁

seed嘅話
設定上唔係迷惘嗰堆機師都勁過基拉咩?

利申: 無睇過高逹 只係玩過gvg 聽fd講

機師未必勁得過
但係啲機體越改越痴線就真

改到無敵

剎那s1好似最細個得16 對比d大過佢又渣勁機顯得廢啲係正常

對手勁（逸札 哈曼 斯洛冰 什至某d卒都恰到馬沙）
加上 Z 後期只算中上機 加美尤單騎救左幾次全家
不過就係打到55波先好睇

紅迷主角機械工程技術係唔係世界觀最top
仲有個長毛基拉係唔係基拉咁勁

最勁梗係尊尼
只係串左人一句 就剋死哂未來所有隊友
仲令到一個痴線佬投身反titans 令titans玩完

其實成個作品都被低估
我覺得寫得幾好
海盜 》 鋼七 》 幻影 （V同期） 》DUET
不過成套作品主角其實係前期托比亞，後期馮特
西布頓喺內裏表現唔算出眾

女人揸高達

羅未係最top
不過都係top果班
至於長毛基拉係差過基拉少少

佢on99 殺芙蕾

單挑下決心擊殺哈曼果段睇到扯旗
嚇到哈曼0088仲叫梗加美尤

覺得佢屈過主角，又癲又陰濕又真係勁
Z入面講過佢種強唔係nt種壓力，係單純戰鬥能力勁到令人喘不過氣

換寶少打斯洛哥，就會係印度女鬼定斯洛哥身

BANDAI都有封佢為最強之舊人類

咁既話佢係基地搞得掂個小隊偷渡都算係咁

羅應該係靠8 仔加乘？

我覺得佢係屈機體點估到NT-1裝咗喬巴姆裝甲
同埋阿寳做咗機槍狂魔先令到NT-1有兩把機槍近戰冇得輸

上一代嘅殘黨乖乖地賣麵包屌下西埋算咯，無謂學基魔啦

屈機體既前提都要舞得郁部機，偷襲個隊老兵都好有經驗

佢話俾馮特知當年托比亞唔請佢去木星打嬲咗佢十鳩幾年

殺隻臭雞都on9?
佢唔係Coordinator
講戰績又勁過穆大叔

有電腦幫手 差極有限

駕駛技術係
開發技術唔係

將UC同非UC炒埋一碟好難比較架喎

我覺得胡勒奇個設定應該係最識運用機體嘅駕駛員
佢未必有其他皇牌咁好反應
但就識得點用盡部機
仲要唔係new type

代價最大都係佢
但nt能力佢真係首屈一指
係地球未死做緊植物人都可以用nt能力係太空嚇到哈曼瀨屎

佢咪聰明賣下麵包又可以日日食貴族太子女

綠帽哥+啪針

其實唔係個裝甲頂左野散彈槍同埋硬食到個爆導索佢應該即刻死左

完全係被陰
計性能京寶梵唔會差過NT1

嘉美尤職業係通靈師，唔係駕駛員

我覺得最識用應該係斯羅
揸高達整溫泉屌西，空前絕後

哈囉計唔計駕駛員

京仔機師一騎秒gm sp2都好堅sp2性能已經拍得住甚至高過782

佢都勁
你數漏左拆自己隻手出黎打老虎

唯快不破
企定定就死咗

可能有記錯，但到咗PHANTOM時剩番佢一個日日幫全村人整包
不過冇講佢條女仲喺唔喺度

之前有人又話佢無得屌柏拉圖

京寶梵性能去到邊

馮特加蘿莉好撚勁

個爐勇士以上 但又得兩把beam Saber

機動力應該Zeta前都冇乜對手

火力 實彈大放送

ms嚟講 推力應該0079 top3 個爐高出力過格魯古古 但好唔平衡 屈速度但冇裝甲嘅機

佢指揮力係一個稱職嘅隊長

其實個三個前輩都好勁
雖然一開始睇唔起胡勒奇
但睇到尾係合理
佢地真係勁 擊殺數多 受損數低
三個帶住每場戰鬥嘅節奏
隊長又係勁 咁老都咁打得

巴寧

係殖民衞星內乜出力都冇用 只可以鬥甲
成team人嚴重低估左聯邦基地同NT-1嘅實力
如果一開始好似巴尼咁打先會贏

運動性應該冇mk2 z咁高 佢啲噴咀全部指向後

胡勒奇揸GM擊落100+敵機

巴力真係好叻仔

原來格魯古古之上

如果計埋ova 其實Rx-78 3-8號機加EXAM呢堆駕駛員都值得講

所以我都覺得去到後期佢係皇牌
幻之擊墜王 佢同賈圖都一人改變戰局
賈圖又係痴線 操作能力 戰術都top

個爐啫 機體平衡性一定格魯古古好啲

想了解 未睇過

外傳johnny真紅閃電

仲係度
係班仔女走曬

8號機 幾時出哂設定

好多都係game先有得出場 pale rider去到死騎又係搞到好誇張

8號咪即係 NT1

GTO好似出模型 不過D劇情乜鳩都係漫畫？
Thunderbolt就係用FA gundam另外出一條平行世界

傳說3號機都係new type 係佢提供數據比阿寶打final

NT1同 456 差唔多時期

其實NT1套電影好唔好睇
YouTube 睇片 靈魂控制機體
有少少頂唔順 太神化

你噏what

麻麻 為咗兜UC過火嘅機設
加賣模型

NT1 係 0080 War In the Pocket
唔係NT 0097

NT-1直頭係第二部機黎
3-8號係同型號嘅改裝機型

呢套全部都係3流機師 揸jesta果班應該勁過曬主角＋反派

1-3係元祖 4-8係base on 4 5號修改
NT-1就base on 2 3號new type

記錯套戲叫NT 唔係NT1

其實jesta 係高達級參考左uc data

羅只係自然人 無8仔死唔知幾多次 何況好多時都係圍毆同屈機體性能

迷惘外傳好似得叢雲劾係打得咁

以前細個睇高達，從來都唔喜歡高達，反而喜歡紅彗星同馬沙

全程坐係駕駛艙睇隻ai表演

Jesta(設定上)發電機輸出同噴射推力都有Nu 9成
但係Jesta細兩個碼

撇除T骨，其實換個頭就可以叫高達

落機隻抽

點解之後仲用積根 用到F91

乜嘢講緊乜撚嘢
NT1 wor

Z一出場就用民航機撞爆人地部MA

馬沙好勁origin同啲漫畫都撚到人痴線
係佢啲對手／partner太痴線

佢應該講高達NT uc續作

但馬沙駕駛機動戰士唔算好勁
ACE之上，不過唔係頂級

仲有佢師傅 另外普雷亞都好打得 但成唔打得ge戲份多

三日月，連魔劍都避唔到

普雷亞係咪古魯謝心靈雞湯版

好能憎部份角色集集阿G阿JOR, 明明殺得人多係佢, 佢又係到呻吟
又人類點點點

都係0083之類好睇

飛鳥真唔係話技術唔得 但講兩句就發神經 打緊仗作為超級ace個心理質素都咁廢

馮恩.史帕克?勁撚到傻閪喎

講心理質素嘅話，應該冇人夠三明嚟

應該係因為平同d武器夠standard
唔使點特登開條line剩係出專用野

條頸爆鳩咗都仲打到 痴撚線 剎那變外星人之前都應該輸

可能同原本個人個格有關

如果係千葉寫 剎那變外星人都照秒比你睇

嘉美尤

有兩條女任砌有咩壓力都ok

點解會咁堅 佢係超兵？

千葉畫d漫畫會將自己投射落d個角色到然後寫到個角色超勁天下無敵 同我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲入面d角色一樣

之後退出左
結婚生左兩個仔
柏拉圖個陣係仲做緊海盗
不過都係d人up 佢地有無扑野鬼知咩

阿寶根本同三日月冇分別，唔係識幾隻字有獨立思考，基本上就係同一類人

阿寶偏向用最強火力而又簡單嘅武器

相反嘉美尤係鍾意用複雜嘅武器

不過好彩富野嘅時代唔會有人大叫「呢枝槍火力太大，唔好用佢」

因為富野嘅時代同我哋一樣都係學運世代

嘉美尤應該係最正嘅角色，明明係最死𡃁仔嘅角色，但慢慢成長成為一個男人，可惜世界就係咁殘酷

同埋展男叔演得好好

其次就係西布頓，富野少有知道自己做緊乜嘅正常角色

基拉連開seed阿斯蘭都打唔過最強真係笑撚死人

老母喺面前死 鍾意嘅人又死 香港啲仔好快個個變到嘉美尤咁

設定上基拉>路人>阿斯蘭
實戰就受心理影響搞到路人好似好廢
drama cd阿斯蘭都講過基拉失控上ms無人阻止到佢 路人同阿斯蘭嘈交寸阿斯蘭比基拉擊落過而自己擊落過基拉 阿斯蘭嬲到無聲出 似乎阿斯蘭都唔覺得自己贏過基拉(神盾果戰)

西布頓係海盜個定位似馬沙同阿斯蘭嘅中間

長谷川最出眾個樣係成套海盜就算托比亞點主角法，從來冇超越過西布頓

最大衝擊真係愛瑪中尉叫佢吸自己靈魂

如果係我應該個下已經崩潰咗

柏齊•歌拉沙禾 打仗嚟講我覺得最重要唔係殺幾多敵 最重要係唔死

係咪盲加穿咗駕駛艙都落到大氣層戰術又係勁到

但都係比馬沙㩒住嚟打
之後仲轉揸mk-2

生死戰我覺得阿斯蘭贏面大啲 會戰就可能基拉上風 飛鳥真就睇多兩年精神科先出嚟打

認同 同埋有官方認證

之後仲可以keep打兩個top ace

Z 係老野自己玩嘢寫到咁黑暗

zz個開頭

Z係佢對當時學運嘅睇法居多

V就真係玩嘢寫到咁

如果F91出到TV版就好 呢度肯定多野寫過UC

宇宙貴族

反對

一人之力改變戰局嘅根唔係皇牌，而係超人/英雄。
皇牌係對整個戰局無能為力，但在局部戰場上可以一對多都保持優勢或被圍攻下都成功撤退。

個人比較鐘意拉烏‧魯‧克魯澤，以自然人身份嚟講佢同NT 打成咁都算係屈機。而且更加犀利嘅係嘴炮無敵，可以嘴炮到你懷疑人生

Btw 巴納吉係咪官方認正最強New type
將UC 用到可以強行shut down MS
佢精神力又可以同阿克西斯衝擊鬥

UC已經俾大文豪強姦到不似人形

根本UC一出後面已經食晒書我等緊睇佢點兜不肖子呀

佢似強化人多過NT

Z算得上乜
V

F91有講過 UC之後聯邦要裁軍
由SNRI研發新一代小型MS節省軍費
而其他軍備就好似F16咁換新嘢就ok
其實軍武用30年算正常

小型還小型，之前啲怪力亂神已經同後面唔sync啦

之前有個post係講希羅最強心理質素

咪封印左精神骨架

不肖子係AE社最後嘅爭扎 最後一代大型MS

故作平靜講出發真係sad到喊
喺雷射炮管直‘情想同卡碧 theO 同歸於盡

一陣UC2又出返嚟

阿寶係真係最勁呢
你睇佢0087同0093，佢無論渣咩機，咩情況，都係好從容，好少亂咁叫
你睇奶油同折隋，下下又要鬼上身又係個駕駛倉度大叫先殺到敵
同馬莎打果陣仲可以一路講野一路又控制牛油炮又槍又劍

勁到馬反入邊渣藍雞果個強化人應該都唔係咋野啦，聲都唔聲就一炮火箭炮ko左佢。跟住對住細路女部大MA 係完全好輕鬆咁無乜理佢

邊有主角對住呢d 大型MA 會打到咁輕鬆架

TurnA蘇絲亞
少數非花瓶高達女角
小辣椒性格任性得黎又未至於討厭
個人認為角色描寫比完嘅美女王/大小姐更加有實在感
最尾吻別羅蘭都有少少虐心

呢個無得輸，機司中嘅軟飯王

基拉憑咩第二？

打模擬戰贏到佢0079既version已經係一項成就

0087時話就話比人軟禁左技術生疏左 咪又係用架飛機打贏人架ms

0093直頭係得馬沙似樣少少同佢駁到幾野 其他唔係秒就係理都唔理

唔係攻擊力高就係超級系
btw獨立獸劇場版最後用手刀打新自護個陣係有少少似超級系

btw機動武鬥傳個班先係超級系
d攻擊唔知點變出來

士你老母郎

真
馬反真係完全寶少個人show黎，對家幾個王牌機師圍佢都比佢當狗咁撚返轉頭，最記得係個傻鳩（唔記得左名）比寶少fake以為打中左，下一秒比人一槍爆，臨死前連畫面都無個 而寶少就從容拎返把槍繼續打

我指個規模

V呢套真心痴線

聯邦號都好痴線

第一次睇果刻， 吓死左喇？ 唔係會慘叫架咩通常

最強肉體

去到crossbone外傳架機 用寶少ai秒天秒地

高達界最核突死法之三
1: Laser劍燒屍
2: 斷頭死
3: 女人不斷喪叫我唔想死咁死

V齊晒

阿寶是最強的高達駕駛員哩一點係獲富野親口認同。
論NT能力就是嘉美尤，因佢是唯一有兩（層）次NT覺醒的新人類。

馬反既亞寶真心癲
渣住架靈格風可以打贏綠雞，再同沙撒比平手
換左nu仲癲，姫絲楂住架alpha亞索龍都可以無視話冇時間同細路仔玩泥沙，再壓倒性打贏沙撒比

靈格風學英文？

睇馬反如果係想睇寶少同馬沙激烈死戰既話會失望
根本係單方面壓制

無名既勁機師

完坐係壓倒性，由部機出場都尾，連一隻手指都無斷過
佢成身劍讓賽用拳頭都打到沙撒比得返粒波
去到果個年代都應該得返阿寶同馬莎係top 1 同2 喇掛，但top 1 同2 差咁遠嘅

錯，係轉左做醫生，好似改埋名

佢係主角

最廢梗係Z個小林個仔，女又追唔到，仲要柒到撞石死

前期

仲要nu高達係趕工貨
性能廢過沙撒比
連T骨都用得少過沙撒比

馬莎真係new type 咩... 點解我由頭到尾都feel唔到
0087 古惑波羅果陣佢好似每場戰役都打得好辛苦咁

你用石頭出糧都係超級系啦

Nu性能上超越左沙殺比如果唔整mega粒子炮慳返啲出力咪好囉
不過浮游炮Nu屌打 如果係雙邊全翼應該唔使推 直接射爆小行星

Nu只係浮游炮趕工啫
性能唔覺廢
沙殺比好似淨係頭先有T骨

娜娜嘅死好大影響
但係令到阿寶覺醒

不過我覺得佢係有心冇力 話曬打咗十幾廿年仗
由細路仔一直都亡命天涯

同埋補充番 小說版
Hi-Nu vs Nightingale 先係打到55波

Nu個身都係趕工
從設計到造好只係用咗三個月
而且用咗好多積根嘅零件
反而浮游炮先係貴嘢
內置發電機 可以係咁射炮
不過放咗出去就收唔返
而T骨方面
Nu只係用係駕駛艙周圍
而沙煞比仲有用係關節上
所以沙煞比嘅靈活程度係比Nu高

阿寶渣住運輸機都贏你新ms
講經咩

鹿島勇

感知同反應都冇寶少咁好 但佢用到戰神渣古 理解到對手諗法都算係新類型人 0087個個都怪物嚟

睇D武裝都知沙撒比係高一級，個肚又有地圖炮又可以散射
nu得支槍，火箭炮，劍同浮遊炮，同RX78 有咩分別 nu仲少左個留蓮

夜鶯前期直頭壓住hi nu打 但電影嘅沙煞比好似冇點佔過上風 明明全部都係專用武器 不過睇過有人解釋馬沙內心係想輸想死 心態影響表現

用nu既光劍同拳頭打撚到似獨角神拳既nt

其實寶少咁實用型應該覺得武器夠用就得 佢所有揸過ms嘅武器都好簡單但好實用
nu有嘅全部撚到出神入化 後空翻射火箭炮 聲東擊西光槍 格劍到最後埋牙都睇到寶少技術已經神枱級 太複雜佢反而唔likie

佢咁撚勁冇癲佬好似呀寶奶油上場收佢皮我驚zz打後動畫再出多啲戲份俾佢收唔撚到科

冇記錯係用光盾入

最記得佢擋VSBR光盾加劍一齊用

而且間接今到馬沙下定決心掟石

係弱先啱
成日顧住件阻手阻腳黑靚妹。
係強既神早由得佢去送死

Z阿杰 vs 08th小隊米奇

運輸機搞掂阿斯曼

佢好命冇遇過寶少

見巴打有講uc2
其實咩黎 獨角獸唔係打完肥馬沙就完左啦咩
仲有後續？

卡通Zz佢有冇死到？

咁又唔關佢事
上面咪話MkII廢嘅
但係百式嘅發電爐output 同噴射推重比 都係低過MkII

係wor diu 7左， 要重看

冇死
Johnny回歸佢有出場

阿利比

有西就係世界羸家，全球通行，女權加持

00黎講, 唔計剎那(els),
最勁既人類1定係馮恩史帕克(外傳主角Fon Spaak)>>>>>其他人
佢既戰績就係好簡單, 就係1個打全部, 仲要用第2代高達(exia係第3代)

有電影續集, 高達NT

但係佢又有自信嗌出用高達推返去

bamdai講咗會出但唔知年份係敗家仔前定後

如果正傳係天人（s1)+ 剎那（s2+劇場版）既故事

咁外傳根本就係馮恩既表演show 一條友自製小型Vader

你試吓執緊電話嘅時候，一回頭就睇到全家比基魔殺哂。明明同女朋友講緊數嘅時候，基魔又「插隻手」，殺埋你女朋友。你身邊所有人比基魔殺哂咁滯，比著你都會癲啦

可以由阿寶開始睇

連接返去f91

係 但冇成長係佢問題 冷靜啲打明明隊得死基拉 次次都係發瘟衝埋去俾人秒 最後大戰又係 講兩句就發神經 連粒seed都未控制得好

10幾歲你想點 seed個陣基拉都成日發神經 俾人救渣

Thunderbolt啲機真係痴鳩線咁勁

你仲未計褔田佢地2個仆街點玩飛鳥真同卡嘉蓮

其實基拉同飛鳥好似差一兩年 係真實嘅 但隔離啊嘉美尤可以short住咁㩒住人嚟打 同埋睇到真心理影響表現勁多 ace/主角唔應該係咁啫 人地愈嬲愈勁 佢愈嬲愈廢同衝動

精神高達 聯邦戰神渣古 仲有隔九萬幾里啜毒嘅新類型人

差一兩年 但係基魔打過仗
真果陣只係軍訓系統出黎既紅衫

其實uc 根本就係集體撞鬼
利申uc 撚

零格斯
打慣靈格風

時代唔同啊ching，Z係講緊大人可以隨便打鳩你嘅時代，富野係戰爭+學運世代嘅人，正如香港咁幾差都要頂硬上冇得揀

福田係日本經濟奇蹟同泡沫經濟嘅人，加上seed系列根本有濃濃嘅冷戰味（大波艦長個名根本就致敬獵殺紅色十月），個陣對日本人講邊有咁強心理力

不過公平講句，馬反入面馬沙喺楂ms方面冇乜表現機會
得用淨遊炮打爆林友德堆導彈嗰幕型過下，喺其他打鬥方面都係由頭柒到落尾

輸左對手有 i- field

阿斯蘭作為真嘅隊長，佢冇好好lead 真，一D 戰鬥知識都冇教過，仲要放水比身為敵人嘅基魔，削成人棍。之後小隊慘敗，佢唔係出嚟安撫隊員，反而係房度自閉。最後仲要做25仔。真一直冇成長都係拜佢所賜。

你都講咗啦佢咪就係咁

同其他人比佢一定係廢

0079馬沙後尾出黎已經係為左新人類而戰 阿寶只係殺人魔

咁有運都係實力一種既

Nu簡單但唔差架，專用光劍出力高過一般劍，光槍大出力當艦炮射又得當豆槍連射又得，牛油開光盾佢都係第一個

揸Ae86炒車既傑仔

海盜入面可以話冇超越 不過係鋼七絕對超越左啦

阿斯蘭比古惑菠蘿更衰，至少古惑菠蘿唔見人係因為佢要四圍走去為奧干做政治嘢

阿斯蘭除咗屌女，就係揸佢架紅色跑車四圍去，得閒通下敵乜都冇做過

鋼七西布頓收咗山啦

富野講過最勁係捷度，佢可以自由運用NT力量
但我覺得巴納吉已經取代咗佢

小弟喺高達云云咁多機械中最鐘意就係積根
機械感十足

係 但講到nt能力佢只算一般
但都夠佢係z毫髮無傷係神仙大戰出到黎已經係uc最高榮譽之一

同好

部高達根本阻住佢發揮

托比亞鋼7落地球揾西布頓 但最後都係冇見佢兩公婆
到ghost西布頓自己講返件事 係幾有意思

太老定比你入中路一定有伏

有心無力 佢專注做統帥可能有得贏
如果冇佢兩個精神力場 阿寶應該推唔到小行星

Nu浮游炮係uc top one
連UC浮游盾都唔夠打

貼地人類冇光環既黎講 我揀紅毛傭兵

00有一個幸運力1000+嘅男人
連els 同天人都殺唔到

其實性能上V2先係UC最強
好多人睇少呢部永動機
神聖軍事同盟本身就係AE同聯邦既混合物

巴垃圾係咪俾佢老豆強化過再覺醒cls

無杜門同東方不敗?

馬沙嚴格上講先係一年戰爭既主角

F91後冇問題啦
UC係神化左T骨
搞到好似GN粒子咁

我鐘意作者呢種偶爾既連結
明明幾套漫畫差成十幾廿年
DUST都仲連載中，就黎最終話

我自己好鐘意三日明個種打法
但作者都話佢廢都無計

dust完咗啦

但係uc個盾唔食燃料自帶ifield nu個牛油盾係寶少自己發明 其實好撚癲 諗下一個人用控住4架drone喺個3D世界 仲要不停調整住個位跟住架機郁keep住個三角錐體

uc都係正面擋槍仲要有全身psyco frame

打ma明明話快到睇唔到 俾人拎枝針打中

UC盾防守用多
牛油係攻防都有

實體彈 宇宙射
卒仔移開幾步都避到la當觀眾弱智

47話未有中字

三明真係慘，一嘢俾作者寫死佢三流

佢個牛油盾射出嚟果啲其實係米加粒子嚟 理論上可以撞埋去當刀咁用

三明係真係廢 BUFF盡 BUFF到殘廢都係廢
咖喱同朱古力都無咁柒 (雖然一個開外掛一個腦殘)

號角個始創人 用巴力徒手拆ma但係植物人嚟算勁定廢

上網睇漢化好慢
買單行本仲慢
利伸:有買

不過講真
長谷川d畫風我睇到而家都覺得睇得有d辛苦

馬沙同亞寶喺殖民星入面打交時馬沙講左句
我同你唔同，唔係一個駕駛員咁簡單
其實佢心底係咪葡萄亞寶可以淨係做機師唔使似自己咁咁多包伏喺身

朱古力唔柒咩叫柒
吹水吹左廿集 結果拎到部冇撚用嘅機

以鐵血駕駛者實力，應該個個差唔多
係屈阿賴耶識

擺明
馬莎係咩住佢老豆個名 佢自己都又講唔鍾意政治嘢

朱古力柒係個腦度
明明第一季都有啲野睇下
三日明真係俾人寫死

邊度有講巴力徒手拆ma? 可以係n隻高達圍揪再巴力尾刀,
or直程巴力只係有份參與打, 0擊落數都好, 但俾人選做領袖or死剩佢個勢力,
再係300年前成立號角, 並建立7星合議制,
要用擊殺ma數(7星勛章數)黎決定7大家族地位,
而巴力冇被7星家族任何1方私有, 佢只係始創人座騎,
唔1定有打贏ma何況徒手拆ma

而且巴力保留300年前阿賴耶識駕駛倉(始創人係坐住連線),
冇變人棍or植物人, 佢個人係要生勾勾先做到建立號角做領袖,
以巴巴托c打ma要強制解除阿賴耶限制黎講, 巴力個駕駛者有命出到黎可能從來冇接近過ma(遠戰可以唔觸發阿賴耶限制, 即係可安全駕駛)

又賴，自己ff唔使攪政治野就夠亞寶打
馬沙成世人都淨係識逃避，有野解決唔到就左推右推

阿頼耶係對MA 用
鐵血卒仔實力大約同Age差唔多 不過朱古力 咖理同第二季妹妹仔真係勁 無外掛情況下可以同三明平手

個個都算光環類啦

我冇話佢揸ms夠阿寶打
我係話佢專心指揮唔落場 阿寶咪推唔到小行星
佢戰術係成功 但係輸比奇跡

第二季妹妹仔含撚啦
執完心尾刀就封英雄人唔笑狗都吠
雙馬尾仲勁過佢啦

朱古力第一季斬鳩死咖哩就唔會咁
部機都唔係廢既 巴力喎 你敢違抗?

朱古力問題係天真, 積怨太深, 唔得民心
同駕駛技術無關

三流入面算幾勁
應該同黑色三連星差唔多LV

nu支光槍仔
寶少真係用到出神入化

我估佢都唔明咩野係超級系

三明＋半開放阿賴 ＝妹妹仔就咁坐落去揸
數學上大家都係三流，大家唔駛分那麽細

其實佢第二季頭幾集有講過佢話燒左條屍
我又唔明點解會出番黎

朱古力明擺係編劇特登寫7 第一季醒到仆街 然後又好打 第二季就變到弱智咁

東方不敗世界第一

不過某程度上係第一季三明嘅打法係一開波就打 唔講廢話氣勢上贏你 搞到對手驚

如果認真同佢打成個團好快收皮

對！你講左係我特登冇寫果段：捷度是駕駛技術加NT的綜合能力值最強。
我嘗試將NT 同‘駕駛技術’分開， 因有NT...基本上已是精精感應，不是‘技術’。

致於獨角嘅巴納吉，因我認為佢只是贏機體。因Unicorn 嘅精神框架技術已是最top，所以引發/倍大佢嘅NT能力值。

值得一提係娜娜嘅NT...大到死左都仲係度影響緊阿寶。若佢唔係為左救馬莎（夏亞）死左，佢可能先係最強NT。

同埋F91都是UC系， 馬莎反擊後30年，比unicorn仲後，我感覺00嘅幻影分身/瞬間轉移同佢好似。

若單講‘技術’，其實最令人深刻的是08小隊 開強化老虎的Norris packard

雷霆嘅LO都好深刻，因佢隻吉姆俾人打爆左都仲可以深入敵陣殺敵搶機，再避過晒所有sniper位逃走。佢對住全解放的Darryl (我當佢似鐵血果隻「阿賴耶識」精神技術）都只是輸運氣（當還番一次俾Darryl)

若講‘個人實力’，東方不敗⋯唔駛辯⋯赤手爆MS...點比⋯⋯

其他非UC系其實好正但冇同過場好難比：
如大和基拉，基本上是神化！當然我覺得佢跟本就是阿寶的影子，下下爆seed已無敵。本身阿斯蘭有得比，點知去到density戲份多左反而成個傻仔咁⋯輸比飛鳥真果場只因讓賽唔打駕駛艙，一冇晒心理包伏就足已令傻仔真不磡一擊

Wing 五子都是贏機體，對雜魚實無敵。五子雙對打已是五五波。

00即刹那其實做到人機合一，但哩個是GN粒子嘅最大能力，不是個人技術。雖然佢技術勁也是無可厚非！

鐵血⋯唉⋯⋯避唔到破滅之劍⋯全部out晒

未必得
要有I field控制光劍形狀

阿斯蘭成套野都係做城頭草
紮多軍成班友都有25基因

好似得 當佢光閘咁用

剎那唔勁喎
李瘋子再生用雙假爐嚴格黎講係贏左00R 剎那啦，李瘋子叫做偷左個真嘅太陽爐喎最後

佢俾後世人神化咗

我意思係覺得馬沙自己ff唔使攪政治野同亞寶單挑就唔會輸

佢除左0079獲獲出黎都係話自己係自護紅彗星/自護戴岡長子個名攞著數但又唔想負名氣帶黎既副作用

三明同達尼爾都係殘廢
點解精神感應渣古勁咁多

有冇見識過els版剎那

盾都開到
兩隻牛油合做把鋸咁切豆腐應該得

你問編劇
不過thunderbolt 真係吹好大 over得太緊要

李瘋子有班友幫拖射鳩剎那
同埋最後00開tran am未充滿gn粒子就開
仲有剎那之前係無見過再生高達有咩武器
相反李瘋子一早睇哂00d戰鬥方式

應該係技術問題 tb後尾量產精神渣咪又係俾人秒 反而架完美高達一機一劍一騎當千呢啲咪一流

巴納吉都好一般姐，靠機體
部機全身T 骨仲要靠佢老友部黑獨角變埋綠色兩部一齊先擋到地圖炮
阿寶一粒T骨仔都推到石仔啦，救全地球喎

但你話UC神化，我覺得哈曼，捷度，斯洛哥呢D都好離譜姐。 白卡無盾用雙手擋ZZ地圖炮唔過份咩
捷度同NT力去call返D 手手腳腳合體，ZZ無T骨喎

唔係喎, 達尼爾係殘廢但手腳郁到可以落地行
三明屈係機倉

我都唔係好明哈曼點擋頭炮

但三明有得扑嘢 啊達冇

李瘋子D o靚比 lockon同超冰 KO晒喎
李瘋子放浮油炮就KO左超冰，身都無現過

最後李瘋子同剎那都係打埋身姐，李瘋子一個轉身講句 可惡就 劈開 00R 仲拎走埋個太陽爐

就算再生都係行twin drive 仲有trans am出力同持久力都同真嘅太陽爐有差距掛

部機係出晒烈痕，哈曼個背隻出晒紫煙咁又當無事
我見佢走佬仲飛得好快，出到劍又盛架喎
無T骨都可以做到咁，仲難解釋啦

用光劍，不過現實上富野好似冇解釋過

因為富野嘅作品由Z到CCA結尾都有啲怪力亂神但相對合理嘅內容，去到F91先冇咗

主要係富野嘅真實系機械人冇0083個種咁硬，富野嘅真實系機械人主要係寫國家與國家之間嘅衝突，唔係講愛與正義而係人性，機械人係公司嘅產品而唔係怪力亂神咁解

咩呀佢咪同卡拉博士上床

lockon 1秒transam

錫咗啖咋

你睇多次？ 邊有用劍 用雙手咋

短時間戰鬥雙紅爐唔比雙綠爐差嫁
幫拖個陣已經射中左00幾炮
擋左lockoff班友先到場變返1vs1
個陣已經咩飛彈都用哂,又要開gn field哂粒子擋炮
李瘋子就乘機休息下, 放炮鳩射

d細浮遊炮先最9,
打緊個陣放幾粒再開槍射你,避槍又中浮遊,避浮遊又中槍

佢隻手腕入面有光劍㗎嘛，唔係已經解釋唔到

最仆街係部母艦係度射再生，李瘋子覺得佢好煩，一炮就打到部艦收皮
部機真係好撚勁，有仔有地圖炮有槍有劍
3000機入邊最top果部

我想搵翻海盜同鋼七
巴打知唔知邊到有得收

嘩大佬佢碌炮咁撚粗，我唔理佢用手定用劍就咁徒手擋都好過份啦 部機仲要算係完好

你睇Rx-78 支水槍最初都有講過有艦載炮嘅威力，點睇ZZ個頭炮仲要講到明有亡魂加持個出力應該勁好多掛，白卡徒手硬食都無事，幾撚過份

有精神感應系統+NT駕駛員既機
係唔可以用常識判斷

所以我意思係，成身T骨嘅UC所做到出黎嘅野對比 3主角或者斯洛哥 哈曼呢D都唔係好過份姐，跟本不嬲件事都好離譜

岩

好多人唔知其實新人類係有吸引米粒既設定
用Psychomu同psycho frame 可以大幅加強呢個效果
白卡擋ZZ頭炮
Z長光劍
UC擋殖民地炮
都係類似原理

傭兵揸部卒仔機都同exia有得打下 勁到傻

所以d 人話基魔不殺唔合理，三明中針唔合理，其實uc d 「科技」更加唔合理，更加超級系

扮癡線，睇到寶少咩下場仲唔拿拿聲走佬

或者會有後生屌，不過舊版定唔記得係ZZ好似有講

相反大叔就不斷coach住基拉成長 基拉打唔贏又有阿斯蘭出手 真可以頂咁耐已經算好彩

高體質

戰神

高達對佢地嚟講係戰鬥力限制器

廢 打g gen買到部dx都唔比佢揸

00撒祖斯定位同佢有啲似
不過撒祖斯去到第二季中期已經冇贏過

其實不嬲覺得超兵同lockon高唔止一班

用單核機都咁撚勁

用肉體可以打爆部MS

0087 佢都廢咗好多la
同埋邊度有打到freedom咁
部迪捷果個年代都唔差la

真

大部分都係屈機體性能

靠厚甲直頭唔避 用生命值硬接

馬沙係啲外傳都屈得吓
但對住阿寶真係

佢係gundam ，唔係駕駛員

UC可以連射又大力嘅Beam Rifle其實好少

00啲配角真係好有魅力
由一開始覺得歌拉沙禾只係雜卒 武士道只係呢一套嘅面具佬 去到後期同天人合作同劇場版佢地型撚到

G復國獨角系列把槍俾人串
咩話射得5發
屌你老母呀

Unicorn個盾有IField

咁其實好多人較話馬沙其實係nt 嚟緊唔算勁，對比非nt ，梗係勁，但對ace已經55波，不過佢啲領導同演講方面先特出，都係做領袖算，做機師俾阿寶屌打

搞亂左以為講nu牛油炮

你無睇漫畫 佢地有上床

合唔合理從來都係睇監督編劇功力
所以點解睇Z/ZZ同馬反神棍唔覺有問題相反會睇到好熱血
調返轉睇UC出水鳥拳同鉄血牙籤無雙會屌出聲

如果馬沙係S級 呀寶就係SS
沒有最強只有更強
但馬沙絕對唔係弱

信和頂樓

x得一個ace就係艦長，仲要個時沒仗打，聯邦軍應該同解放軍差唔多，點會勁到

Z由第三話開始死人死到五十話

你見到奶油講句「斯洛哥你唔明呢個係我身體發出嘅力量」

之後女鬼答「奶油揸緊嘅就係表現呢個力量嘅機械」「Z高達」

之後所有靈魂出現個下悲壯感，UC啲韓劇內容點比到

超級系定義麻煩去睇返機戰

UC 啲神力最多咪超能力
大把科幻作品有超能力/一啲係現實冇嘅科技
只要佢乎合自己嘅設定咪合理
唔乎合咪唔合理

唔會突然變咗超級

奶油唔開神棍mode冇得贏逸扎啦

現實世界叫人「落車隻揪」果d痴漢

同果真係落MS隻揪就中伏

拎部78(2000) 機槍劍3分鐘擊破12部大魔
冇可能廢過基拉大神＋SF (3000開恒龍騎)

原來係咁

用漢布拉比都打贏兩個唔廢嘅NT
而且佢戰鬥靠直覺唔怕NT屈佢預判
同寶少一定過到好多招

馬沙一開始都想淨係做駕駛員
要佢主持大局嗰陣就唔想面對選擇逃避
結果間接累死左身邊唔少人
去到加美尤痴左先諗通
一味逃避唔係辦法
只要孭住自護王子個朵就注定冇得揀
先決定返去重建新自護dom石仔落地球

但係到最後都要仆街到拉埋阿寶落水去賭大细

但最中伏嘅係，當你以為佢係同你正常揸車比賽，點知條友一嚟就同你玩碰碰車

其實age阿爺同奶茶都好正

用條腰帶打爆你車頭燈

唔係女仔黎咩

之食埋艦長？

天田士郎

明明天生係將材
但鐘意做馬前卒

X嗰陣已經冇哂聯邦軍
成個地球好似北斗之拳咁亂到九彩

係咪想俾人打

艦長同佢只係神交

兩個都勁
阿孫賴機慢，辣殺

其實我覺得都可以連到故事
海盜DUST後去X都好合理

seed係發生911之後改左個大方向

真果代紅衫同阿斯蘭果代差天共地
真果班紅衫係考試果時都仲係到玩 野外訓練私自帶零食

揸人波同拐帶少女

係
佢仲勁過林友德

明明原文係
「超一流のパイロットなら避けれるから大したことない」
唔係超一流就係三流
你鍾意嘅話話佢係九流都得添
有埋原文嘅
「因為依家可以見到麥基理斯都回避到。咁樣去諗嘅話，三日月嗰時有注意到嘅話應該都回避到」

條女死老豆老母先

議長心水咁清

議長真係計漏阿斯蘭完全幫唔到真心理上成長

有冇可能會咁準都成問題火星有大氣層乜乜 gundam frame本身都應該有索敵雷射 隔離廠渣古有炮射埋嚟都咇咇咇咁叫

咁咪好
就係阿斯蘭帶真唔到
所以真先肯做你議長忠誠的狗

咁咪二流駕駛員

馬沙最強既唔係楂ms, 係號召力，鳩up幾句就氹到人為自己賣命
雖然唔少都係用紅彗星/自講戴岡長子個命氹返黎

同埋發掘有能力new type, 奶油，姬絲呢2個超勁new type 都係老馬搵返黎

講實力是冇用，有邊個食女食得多過阿斯蘭😏

得啦得你識日文叻啦
魔劍對超一流pilots 大したことない
無乜問題輕鬆避到

普通一流當你唔輕鬆但係避到啦好未
二流當你要貼邊畀人射爆但係唔受重傷啦好未
咁三日月咪三流

叢雲刻
卡納德

下面嗰句呢？
不過你鍾意啦，你話係三流咪三流囉

你當馬沙流嘅咩

超一流 - 避到一堆射埋黎
一流 - 擦中波邊
二流 - 中手手腳腳
三流 - TOTAL LOST

合理

唔同意
超一流：唔察覺又輕鬆避到
一流：唔察覺但好普通咁避到
二流：唔察覺要好辛苦先避到
三流：察覺到輕鬆避到
四流：察覺到好普通咁避到
五流：唔察覺然後擦邊中
六流：察覺到都要好辛苦先避到
七流：唔察覺然後手腳中
八流：察覺到然後擦邊中
九流：唔察覺跟住中到應
十流：察覺到然後手腳中
十一流：察覺到跟住中到應

三日月係九流，麥基係三流

斯洛哥世界第一
你睇阿傑鍾意果條囡，到死都無望過佢一眼，斯洛哥氹兩句就屎眼都玩埋啦

戰場入面槍林彈雨
認知能力咪駕駛能力一環囉
佢句說話同三明如果唔係廢就避到有咩分別

連作者都唔尊重作品同角色
三明就係廢柴

agger gger

寶少一定食得多過晒佢地

毒撚一條

巴尼

思樂冰無疑係uc 既天才，由設計ms到拉攏人心(唔好話女，連極固執既尊尼同逸札呢種吊兒郎當既人都氹得掂)玩埋政治計謀都冇衰過，又唔似馬沙咁食完女留手尾比自己，係衰喺奶油通靈手上

阿寶啲一野收你皮既技術真係好癲
去到0093啲招式又係 精而簡

寶少喺地球比泰坦斯軟禁時幫愛瑪整車愛瑪都濕哂啦

係阿寶太勁 先顯得馬沙廢
阿寶係超晒班
就算0087無渣7年
一上戰場啲臨場變招 NT力無得比
咁樣對比之下 馬沙咪顯得廢

mk都齋揾到海盜3本
鋼七冇

邊到毒撚軟禁個陣食幾多女

三日月係三流機司唔係 高達圈公認咩??

啲人睇到o曬嘴 仲話以前3分鐘12隻大魔宜家咁慢生疏曬 同埋就算打逆境波都好冷靜唔會狼狽

我覺得係九流喎

本身冇人咁講 但作者都講到咁 全劇最好揪果個都唔係超一流 傳下傳下咪變三流

西布頓既海盜？
鋼七我好似有幾本

yes

講真 有幾鐘意套野就有幾憎呢套野
為左悲劇而悲劇
寫死曬啲主角後火星照獨立扮有深度
實際就係夾硬嚟
一世都會笑鳩佢三流機師

係啲人死都唔認阿寶超班
一係話佢係主角
一係話有女鬼幫
阿寶係真正軍人 殺人唔會手軟
亦唔會有其他主角啲左膠上身
佢Z上左太空既話
對家一定死鳩晒
睇返93 佢自己單拖衝去阿古捷斯
自己屋企咁款 真係好鬼勁

三明高達入面扑嘢一定係前無古人 後無來者
大小姐肯 分分鐘仲可以3p
佢射術一流

阿寶只係拳頭交同謀略輸馬莎其他壓制

阿寶每次一落機就柒係真

清卒好似無雙咁 對面唔係seed啲紙板人 有樣有對白都照秒

破處就一擊即中 你估巴巴托斯有冇幫手話佢聽點做

我諗巴巴托斯都冇諗過會有人癲到係高達扑嘢

所以最後知都唔幫佢避寧願俾人射穿斬頭

但係阿寶癲到拳頭交直接抆炮

打唔贏咪抆槍
合理

要懶悲劇玩團滅end
成套00擺晌面前都唔識抄

係高達上痾屎正d定扑野正d

唔係講笑 戰後路人真仲成熟過阿斯蘭 條仆街仲未知自己想點

阿斯蘭唔係成個迷惘憂國青年嘅話溝唔到女㗎

已經自帶美玲仲要去奧布比真笑到傻

仲要兩條女係隔離咁痾

阿寶在0079打完瀨巴之後下下都會專打駕駛艙，打黑色三連星已經開始係咁

如果阿寶Z 肯上宇宙應該奧干唔會死咁多人同佢lead 住加美尢都唔一定會痴線，不過佢肯上俾咩機佢揸都係問題

渣MK II都夠屌班傻西

初戰已經係啦
其實唔止阿寶
UC入面班友點都要瞄住駕駛倉嚟打
一唔小心打爆個爐就一鑊熟

無人討論巴垃圾
佢單手揮動虹光癱瘓成支雷比爾艦隊無人講

月高達（沙煞比原形psycho加強版）
比阿寶路過成件拆件渣都冇
阿寶強

新漫畫版俾左部百萬式佢揸

呢個係屈Nt 超能力
冇左支槍佢就唔識打

Z 三號機

而且突擊自由同無限♾️嘅裝備係最新款。突擊自由有肚臍炮、腰炮，無限♾️又有腳刀，命運根本埋唔到身，遠距離武器就唔使講啦，輸出完全唔夠人黎。命運連唯一嘅優點（近戰）都輸埋，咁命運仲邊有得打

積根隊長根本勁過條女好多
比佢渣高達根本已經end game

屈機體咋 寶少 嘉美尤一樣得

如果尼爾個憨鳩仔有古魯謝咁勁就打到嘅 命運勁在全方位都能力都好強 對家突自有設計缺陷 漏電 喺大氣圈又用唔盡機動力

無正唔俾佢埋身其實唔難 運動性應該冇光翼全開嘅命運咁高 唔憨鳩鳩咁衝喺中遠距離屈鏢 槍 掌心雷同大炮應該都ok

問題係尼爾壓唔住機體因素好細

少年們去衝擊個時代

個時代係變咗，但同少年們冇關係

A/Z咁

尼爾條廢鏟平時就懶係嘢咁

基魔用嘴炮都可以收佢皮

分分鐘俾傳說露娜揸仲好

命運開光翼耐會無電
人地決戰點會俾你返艦補給

命運d武器雖然勁但其實近戰同遠戰都難打中人

把對艦刀太大把,難用
支炮on99,拎出來要幾秒,移位瞄完再射又煩
回力刀對勁人係得淡笑
人地飛遠少少已經避撚左

露娜：「真，摸也咩嗲，阿斯蘭摸。」明明真開緊掌中炮，佢就衝出黎阻住晒

八加也羅
就比人無損秒左

尼爾條廢鏟咪又係型個幾秒，話自己要擋住自由，點知基魔一句「你唔係佢」就俾人執咗劑

剎那第一季d射擊真係9射
好少中(中左都射唔爆人),淨係玩近戰
多機圍佢個陣俾人當狗咁撚

高達膠最高境界 人機合一喎

最好睇都係和理非沙慈
睇佢俾人打左個陣仲係好撚爽
但係睇返衣家香港就笑唔出

基拉嘴炮能力天下第一
因為勁過佢個個已經死左

基魔一句「我會戰鬥」就搞到尼爾變25仔

完全唔明想點

明明古魯謝個陣由技術到口炮都撳住基魔屌

我記得好耐之前唔知係邊度睇過篇文話X其實係UC年間唔知發生過一件咩事之後嘅if劇情嚟,然後DOME入面嗰個NT係阿寶,不過唔係好記得詳情

結論：真身邊全部都係豬隊友

佢把回力鏢可以當光劍 埋身到中距離有光槍同掌心雷 其實佢手炮可以射好遠

死咗點換新機體啊

因為你唔係佢囉

其實尼爾本身個思想都好幼稚
好似機械人咁
俾人論破左就傻撚左hand機

古老謝個龍騎兵陣光束個網真係好撚勁
尼爾真係廢好多

咁就釘左超晒料

有古魯謝咁勁嘅話一個拉住基拉阿斯蘭俾飛鳥上去尾刀根本無敵 可惜

其實有幾個講法

一個本身基魔係34話已經收咗皮

一個基魔係冇死

不過主要原因係兩澤個陣已經病緊加上B財團要佢一年內準備seed destiny

須佐之男個頭係Over Flag嚟

可能連對住肥馬沙都走到

古魯謝對阿斯蘭，阿斯蘭應該俾古魯謝劏咗

有聽過係基魔死 阿斯蘭帶住飛鳥 最後final boss打尼爾

好似剎那S1對住佢師傅咁 「你啲刀法我教嘅憨鳩仔」之後用個龍騎兵網秒咗佢

基魔死的話，實會有好多人罷睇

至少op已經話你知係基魔對飛鳥，但根本完全唔係

所以根本改完又改

不得不讚長谷川
佢係新主角同上代男主之間拿捏得好好
金格度唔搶托比亞戲
但佢又好有分量
又做好老師嘅責任

打樽都知李瘋子部機贏梗00r

唔係有人話 真 聲優得罪老細 所以換主角

因為剎那格鬥技係佢教

畫風唔係人人啱
但係分鏡同戲份嗰啲都好勁

希羅唔係高達駕駛員佢嘅職業係恐怖分子，所以自爆先係佢嘅專長

明明有咁大空間發揮 基拉個戰力同角色已經去到天花板 冇得再成長 如果個導演有啲堅持應該唔錯 痴線妹死＞報複＞知道世界有更多其他追求/意義＞成熟 有曬character arc

可唔可以講多少少detail

你肯定未俾佢個叉B屈過

最後輸把劍唔夠大把

師徒關係，但唔會好搶戲（阿斯蘭）亦唔會唔知去咗邊（古惑菠蘿）更唔會搶埋新主角（基魔）

同z阿寶一樣，但佢係主角，仲做埋指揮官

高達系列史上拿捏得關係最好，所以點解一投票要動畫化一定佢第一

搞到想睇

話咁快dust好似就完

最好既cfu ....一定係東方不敗

最強（肉體）都係

人機合一嗰個係莉英

呢個.....一定係多蒙好d wo ....拳怕少壯呀嘛

都追咗4年

咁多蒙大哥更加係啦....

睇啦

海盜高達最勁係機設再無敵部機都總有啲物理上嘅缺陷，唔會完全無敵

而且戰鬥甚少靠NT能力，係靠勇氣同智慧仲有反應速度，基本上係迎代高達入面嘅清泉作品

唯一問題係敵役全部都係痴線佬

真 見我個名就知咩事

根本5個都係恐怖分子，不過班MK勁到上太空都唔著保護衣，仲要自爆當食生菜

已經超越人類範圍 有咩理由企喺ground zero到都係暈一暈

駁骨先係佢專長

而且敵役啲機體都係怪物 (physically外表)

有講過女性好過男性

咁係因為你係地球人

你係木星人就會識欣賞

利申地球人

用到一百年wo,笑死

最大問題應該係長谷川d畫風

遊戲

由基拉出返場開始已等同路人真易主

但係佢俾基拉隊冧咗喎

大撚鑊啦你

上個月出咗last一集

冇咩好討論
部機無敵
個人淨係識跟住美莉芭

西羅

期待漢化同長谷川老師新作
永續海盜高達永續托比亞

0083胡勒奇主角大能太跨張
GP03呢啲咁大架既機一坐上去唔洗點訓練已經撚到出神入化

UC嘅基魔 完

勁鬼，機設勁到咁做嘅野做得咁少

一機當千

打一陣已經冇咗i-field 打多陣冇埋半邊飛彈

係,佢真係屈部機
你試下河島勇, 阿寶,加奶油呢d渣
真係唔撚洗玩

唉，好鍾意mr 無事做
係諗野諗埋一邊姐，但你要諗佢身邊一個個戰友都係比 “高達“ 歸西
就正如港豬條囡老豆老母比3號機果條囡殺左，由一個天真細路女乜都唔識就係要上戰場殺gundam 一樣

應該唔會再出海盜
個故事已經好難再出

一機當千想扮七大罪風格，又俾佢夾得到係高達系列個下好波

係一機當五千 over咗少少

咪係囉，胡力奇唔係本身係嚴選最廢高達主角 3甲常客黎架咩

以奶油性格應該一開波已經同卡多互屌緊

咀炮行先
阿寶出場可能假圖會好似綠雞個pilot咁，死對白都無就死左

講經咩
係咁勁就唔會俾亞狗撚狗咁撚啦

但又擊殺雞拉喎，仲要只係用impulse

大家都係機械毒撚

海盜個馮特起碼有大局觀，可以指揮艦隊打斬首之王

蘿蔔仔廢到同月球人打拳交都輸，如果連gp03適性都輸佢仲有乜存在價值

我唔理佢殺唔殺到基拉
我剩係知佢俾亞狗打仔咁打

巴卡也囉

也咩囉

seed D真係垃撚圾，D兼用卡見到都燥

不要再說了
雖然都預左唔會再出 再出分分鐘變海賊王
只能期待有朝一日富老可以放下誠見 畀海盜系列動畫化

咁佢都對穿過亞狗嘅

打和啦

我無睇過個故仔，但打機見到x1fc 個主角細路仔就唔開胃

我又唔覺得係富老問題

係純粹太好賺，b財團想拎嚟等救命用

唔係impulse可以換件佢輸撚左啦

佢証明咗努力同智慧可以打贏天才

之後就俾福田寫死咗

機設上我估應該本身freedom應該係強過impulse

差唔多，impulse好多技術已經追到freedom出力（唔好問點解電池技術進步咁快）

impulse係冇核能，freedom係上次大戰已經唔係全盛時期

不過淨係睇單一模式freedom的確係比impulse強

唔係基拉唔描駕駛倉先冇一嘢收佢皮

唔好下下入佢數先得架
晌商業角度動畫化左木星啲機有邊個會要

都好既, 海盜高達都幾型仔
係d對手......

咁destiny同legend係咪都唔係核能，要補給嘅

唔好話，木星總統隻手不之幾好賣

我剩係知個盾都穿撚埋

能夠係寶少槍下走得甩既人已經係神級

核能+氦光

要補給係因為智力問題

sorry，笑左

睇得最清楚既男人
佢根本就無錯

成日笑馬沙
明明佢啲技能由一開始都唔係點駕駛
尤其係奧干個陣, 一踢曬湊加美尤 湊阿加瑪小隊 最後仲湊曬成個奧干戰線

對艦刀
其實如果基魔認真打 真連母艦都一齊死

痴撚線抱個老母個頭

邊敢笑馬沙,唯一可以同寶少對抗既男人

喂馬莎出場果陣係自護ace，又3倍速又唔知幾多秒隊爆D戰艦。對佢期望高係好正常，點知對住泰坦斯D普通機師都要苦戰姐

著背心渣高達

咪係，如果係NT最強奶油用部unicorn，全宇宙大停電都似，佢用部z先得個Bio sensor都俾佢用到神打上身，普通光束劍變大劍

仲有度唔明點解哈曼要自殺

因為佢只想做旁觀者
有崇高政治理想但唔想投身落污糟政治
寧願係前線帶隊
所以先比細路仔打

件背心應該防到核爆

入得泰坦斯好多都係精英黎

唔係點叫群魔亂舞

因為已經乜都冇哂
成個新自護因為內鬥已經潰不成軍
連美尼巴都比馬沙調左包

我覺得87果時馬沙兼顧既野太多姐
同埋佢身份重要,要keep住唔死算係咁
你睇佢比怨婦同牛郎夾,都死唔去
真係算係咁, 唔係好多個都走得甩

軟禁期聯邦成日比女佢

如果佢唔係死攬住自護
跟住馬沙,好似娜拉咁
分分鐘下場重好,唔洗咁

阿寶最神在3套入面都有D令人深刻表現
好似前面有人講咁, 唔係齋開無雙
用運輸機搞掂馬沙嘉美尤都搞唔掂既漢堡包

咪就係
坦寶少坦咁耐 乜水可以做到

可能馬沙見佢過左食用期唔理佢，馬沙自己再搵過後生靚妹

阿寶真人可能係毒撚
但一坐左上部高達就變戰神

咁百式本身都唔係乜勁機
可以比卡曼施洛哥咁圍唔死算係咁

奶油癲到話要係殖民地炮到攬炒卡曼施洛哥

古惑菠蘿仲好冷靜咁同奶油講名言

呆咗下古惑菠蘿乜水

隻野咁多gimmick野梗係多人J
問題係佢其他機設真係好似隊完草先畫出嚟咁

講真你問我
佢一邊要打兩個當代最強
仲要成日照住加美尤
戰局雖然一半比布拉度carry,但大體戰略佢都顧埋
咁嘅multi tasking算係咁

咪話係心態影響表現好嚴重

海盜高達個阿伯有講一年戰爭時，係所羅門攻防戰佢渣左部高達鐵球出擊比人擊落攪到自護果邊以為高達比人擊落，賈圖都出左去追擊

寶少溝咁多女都叫毒

佢唔勁??佢同自護ACE假圖隻揪補兵推前
可以咁大推力抽身殺埋GP04
重點佢係自然人,重要係試機駕駛員

大家係低估左佢就真,試下掉佢落08小隊戰場
我諗打太空坦克一戰,自護飛唔到上天

假圖放生左佢好多次喎
vs 二號機大佬人地真正讓半臂

又咁講啦,一年戰爭後留底既ACE實力
同試機仔實力打LV差幾多係LV80打LV20
哥奧係生不逢時重要帶帽

哥奧係0083係廢 之後唔知
係地球果震,卡多真係趕住上太空
且戰且退,重要無損
哥奧係地球都係屈緊高達性能
上到太空 部fb更加係屈機動性
先至同讓半臂既gp02平手

老豆遺產Halo專利加埋戰爭英雄高達工程師
現實Tesla老細差唔多

林狗

真係廢既不如講EX-S果條友
直接就屈機動性屈埋有電腦CARRY
MK5條友真係好撚慘

btw, 個post傾得好開心
近年高達（模型雜誌）動畫淨係sell機
劇情人設冇咩好睇

條友除咗串柒柒之外有乜識

佢只係Ex-s嘅一個零件

左舷彈幕太薄了

對不肖子有啲期望
話曬係林友德結局

我指嘅係IQ150果位

我知

阿寶太多超強往蹟，馬扎羅攻防戰揸部狄捷左穿右插

Gp03好難控
咁快比佢上到手 算係

算係咁

積根隊長

胡力奇雖然廢，都有少少可取之處既，GP03武器系統咁複雜，換著第個未必咁快上手

所以幻之擊墜王名符其實
Gp01-04全殺

佢係飽和攻擊 冇技術可言
去到同Gp04 卡多打明顯下風

其實佢已經認真咗 後空翻果刀係想斬死真但飛鳥真熟曬佢啲動作同用分體特性 所以飛鳥真技術係有 不過神經刀 拎咗命運就乜都硬上就算

佢係個故事入面只係一個叫駕駛員既零件
佢唔廢又點凸顯alice

我冇記錯D掣&操作其實都好複雜下
好難上手
而且短時間又張白紙去到坦對家ace
冇死算係咁
而且又係自然人

Gp03成個system靠電腦做火控
胡勒奇恃住有 I-field 一直坦住
佢攰嘅原因係因為太多敵人 又第一次用球型驚駛倉

佢實力只係高過NT-1女主角 同低過士朗

下
複雜到要求機師食藥去跟上喎

長時間作戰唔否認複雜系統
但係佢地由月球一路追一路打冇抖過 阿寶都唔得啦

好多有趣資料故事
唔洗限死作品
大家又傾得好開心
開依個post都係想咁

所以我咪話系統複雜
佢潛力有就有嘅
如果肯練升入泰坦斯唔難
所以比人判監算佢好彩

精神力強就唔會傻左啦

甩到身好事 不過唔知UC果陣佢係咪仲係特林頓基地

拜亞蘭特裝型果個唔通

可能仲揸緊gm

果場有兩個好屈 一個係上面講拜亞蘭 另外一個係揸efreet果個 好似原本係精靈高達個機師

果個唔係佢

拜亞蘭特裝型果個係前泰坦斯ace
有外傳寫過佢

佢啪針係無時間休息
因為03D加速力勁 佢身體要阿G力對抗
正如你玩一震小型賽車 你都會好攰
佢補給緊果震都要用03S出去幫手
因為本身隻艦都小Ms
重要趕過去 所以唔抖得
至於有無潛力 我覺得有
但套戲都係好隱晦咁表達佢既實力提升
套戲focus左係佢個身分到
同埋 我覺得泰坦斯未必會揀佢
因為違抗命令
不過就算揀 佢都未必會入啦
經歷左呢場戰鬥後 佢都對聯邦灰心

唔怕嘅

強得滯 人類身體承受唔到
你睇佢ZZ都可以將自己靈魂出竅
根本精神力強撚到頂點

控制唔到咪好似盧根入面個痴咗嘅X教授咁

我覺得佢應該同莉娜去左月球入AE社/退役
佢到最後我都唔覺得佢會想返聯邦繼續做軍人

乜唔係光頭設定左nt力佢最強咩

但GP03算比佢玩盡
原本好似設計係衝前掃射之後走
而佢上手無耐玩到坦克咁款豬突

轉左做後勤
不過都大機會上月球

如果寶少z肯上太空結局會變成點
當佢揸mk2

UC一般人黎講逸扎最勁
zz果陣無變到傻仔應該早就搞掂左未成大器既捷度, zz全劇終

精神力係解NT力唔係解SAN值，所以=敏感

奶油係後面已經開始話要集中精神，唔係聽到太多雜音

可見佢其實聽到好多戰場嘅其他聲音吸收咗好多NT嘅力量，所以先出到西瓜雪條（亦點解會講我借我身體俾大家，而唔係大家借力量我）

而且NT力越強嘅人越敏感越易痴線，你諗下你不停聽到戰場上不斷有人死，正常人一早癲咗

佢係扮傻仔啫

之後MSV-R不知幾好打又正常

仲型過主角

根本zz 前大半套都係到派膠又主要講班細路，尾個陣先開始嚟料，有返之前z 嘅感覺

其實頭已經好多痴線位，例如波蕾同捷度個妹爭做阿妹個part

不過zz認真真係都柏林嗰段開始，殖民地落下個段抑壓到痴線

佢係勁在短時間就掌握到自己同對手部機嘅特性去彌補返自己實力不足

我以前睇返黎 話用03開路
01保護住02去射核彈
不過呢 佢真係未算渣得盡部03
佢對手係渣古，勇士，大魔呢啲，
靠03D啲密集式飛彈同飽和攻擊黎做底人
但當佢遇到絲瑪同卡多果震
佢都係打得好辛苦
打卡多果震 唔係隻傻西渣古
哥奧分分鐘扣唔到卡多血
Btw 我一直都好鍾意03D
真係好鬼正 成個設計
但可惜係出得咁小畫面

我聽講話Z死得太多人
電視台要求富野寫得歡樂啲
之後比觀眾屌，最後先正常返

咁比又唔係好公平
嗰陣哥奧踩恆油咁去追殖民地
見到賈圖都唔得閒理佢
去到正面PK嗰陣03D已經打到半殘
反而肥螳螂仲係無傷咁濟
賈圖咁都抽唔贏嘅食得屎啦

三連星都比多佢啦 尊尼就差唔多

係，所以我覺得成套戲個故事結構好好
到後尾都無直接將兩位主角既實力真正咁比較

我嘅感覺係馬沙一直nt能力覺醒都唔大，0079同0087時期都係靠作為自然人嘅天資同戰鬥經驗
加上佢愈後期就愈向政治家條路發展 戰鬥能力同寶少比就一定差得多
所以可以話寶少一直以黎都無遇過真正相近嘅敵人

精神力+完美心理質素先係王者

捨我其誰？

本身我記得係預嚟守要塞用

佢evolve入面係話守要塞
不過我自己就覺得唔會單一用途黎守要塞
咁咪同01，02機夾唔到。
我果時睇話04個用途係掃蕩啲03打唔爆既卒
不過話同01疊左 無整到

所以先可以設計到咁大部
因為所羅門月神呢啲要塞夠大可以容納到

唔係for跟戰艦行動

寶少一開始就同班神手打
重要唔係一兩個喎，係成堆自護輪佢大米
打打下自己做左神手
變左無對手，
對手得返佢自己果對左手同右手

可能設計得太優秀
所以我先話佢用盡部機
守要塞火力機
用到坦克咁

不過最衰機戰同SDG無得用盡佢啲武器
一係實彈數勁少 一係EN用勁多

後尾已經唔係不殺啦

同寶少一個道理
機戰呢啲game一定會削呢啲屈機野
平衡下

類似Exs 深境突擊

多謝支持

有心激嬲基魔
可能知自己時日無多所以想爽爽快快打一場

明明佢係複制人
seed d個柒碌又係複製人
點解差咁撚遠

係 你講得啱 佢係一年戰爭入面已經練到神手 所以其實實力相近嘅對決全部都係發生係0079

所有有可能做佢對手嘅人全部畀佢劈死晒
不嬲UC世界觀都係講緊一年戰爭先係最大規模最多精英嘅戰爭 之後所有戰爭都只係換咗層皮嘅一年戰爭殘骸

而且寶少算係最早個批老手
加埋經驗真係尾曬機
馬反真係開掛咁 一騎當千咁
隊鬧鐘真係靠佢死撐

一年戰爭我反而覺得參差咗D
始終ms啱啱起步
由其聯邦好多都係新接觸

反而z 三方真係百戰老兵

其實0087 z果陣啲精英都死唔少，又3方混戰，不過今次係奶油殺晒泰坦斯（聯邦）啲人，1年戰爭阿寶就殺晒自護啲精英，最後捷度清埋淨低新自護啲人，去到0093又到阿寶清多獲馬沙新自護，所以去到之後真係死晒啲ace咁濟，或者咁講係之前啲大戰死去嘅應該都變ace

的確Z係最均勢，不過某程度上都係因為寶少參與好少

仲有成隻艦炒落個肉體咁死

喺我面前用f91真係唔知埞

嘉美尤唔洗發神經

deep striker都係for單拖撕開對面防線一擊脫離 但睇佢碌炮 打狙咪得 做咩衝到咁前

深境個設計應該係打據點用
gp03 就守據點用

尼爾真係好撚柒 穆都可能打贏佢

cb 既西布頓真係寫得好好 應該係所有高達入面最有前輩風範去carry 新仔

未出廠所羅門已經炸左
Gp03火力應該係一個分艦隊咁勁

GP成個計劃真係C9S 仲要Gp02用核武但交比AE Zeonic派設計擺明通曬水

你好 我就係高達

光頭一轉op即刻殺人
原本op1仲以為歡樂向

stand up to the victory

你老婆係王女定Mr武士道

seed d係複製佢 所以廢左一截

明明londo bell嗰班先係最精銳
但係出親場都係比人屠

直頭完美男神啦
咩衰野都幫條女做哂
十年無得屌都忍wo

一開波隻GP00仲痴線
將4部機嘅特性谷哂落1部機度
點知一出街test run就爆撚左

GP系列成班兄弟相殘
1打2
3打4

Seed 唔係咩
一次唔夠 仲要三次

seed係四個家姐圍毆個妺

呢d唔好拎出來討論 比人笑

其實佢既NT力量應該比阿寶強

超敏感見聞色霸氣

全UC最強

神盾果戰部空中霸王俾阿斯蘭隨手打爆左，基拉都係失控架。兩個失哂控都係阿斯蘭贏喎

克魯澤係NT,基拉係調整者喎

阿斯蘭邊到有贏

唔係基拉主角光環，神盾自爆就炸死左佢啦

最多咪打和仲要自爆先打和,咁樣叫贏

生死戰係用盡所有手段架啦至少阿斯蘭無傷走到 唔係有回收佬救基拉，基拉向突擊入面死左啦，咁都叫打和？

佢最好係無傷走到唔係卡加蓮救起亞斯蘭佢都死左啦

托比亞幾型

剩係睇到46
邊度有得睇47之後

唔係因為主角光環，基魔同阿斯蘭一早比真捅死咗啦

我都未揾到
一係買日版

seed 黎講穆老豆先係最強，穆係佢眼中都只係廢柴，唔完美嘅複製品已經係大boss

也咩囉

咁佢喺當時都廿幾歲
係比較成熟嘅

咁都係神盾冇能源姐
唔係都唔洗自爆

2887

要去到zz先做到差唔多效果嘅機

至少見到係阿斯蘭主動自爆成功脫離，基拉做唔到應對被動硬食，呢度已經見到勝負囉好無

古魯謝係穆老豆個複製人喎 算係自然人嚟 基拉大和放喺uc只係強化人 尊尼果啲柒頭皮

不過官方gundam war係話佢地係NT所以一直以為係

可能佢先係ce世界唯一一個新人類

tvb播果陣都係叫新人類

新人類應該係調整者，NT係新類型人

佢係自然人唔代表佢唔係NT
SEED最初設定就係有NT存在,CE世界叫呢樣野做"空間感知能力",係CE世界對NT既研究無UC咁透徹,所以先無NT呢個詞(劇外當然係大人既理由)
你見SEED頭幾集佢兩個未見機就FEEL到對方既演出名顯係UC既NT演出
係後尾先改設定疑似分番開

而調整者還調整者,強化人還強化人
設定上完全兩回事

呢個係CCTVB譯得衰
誤導人姐
原文完全兩隻字

做運輸都可以做到掉殖民衞星落地球

我關心既係基拉點解會醒來時喺粉紅女巫度

果下閃電 冇人解釋過係咩 得穆 古魯謝 柒頭尼爾同基拉有不過都真 基拉都有用穆老豆嘅數據整

迷惘個主角執佢返去 好似係

炸飛左 比神父救
跟著去埋宇宙養傷

仲要新自護根本係殘兵+難民集團

Londo bell應該清場先係

空間感知能力，但冇人知乜嚟

順帶一提，因為大人原因傳說係應用咗新型龍騎兵，所以唔洗空間感知能力

積根隊長同Rezel隊長
好彩兩個Jesta隊長晌OVA改左唔駛死

超神智力

尊尼邊忽柒頭皮
佢改變世界都淨係靠一句說話
勁過好多人好多架

如果係

：卡美尤？個名唔錯吖
：多謝

z gundam 完

然後冇曬zz同馬反
敗家仔都唔會對聯邦絕望
敗家仔冇埋

可唔可以整返套天能版Z
個個人翻去煎巴尊尼叫佢收聲!

會變奶油渣mkll活捉馬沙
寶少繼續軟禁屌女
林友德繼續做巴士司機

冇左女記者幫寶少留種

聯邦日日比女佢屌大把種
話唔定D種多到可以比聯邦整new type部隊
強化人都慳返
而且比人軟禁一世 唔洗死

尊尼真係好撚多嘴

我諗聯邦比嗰啲女要避孕嘅

講起留種, 有冇人有睇過馬反小說版/漫畫版?
好想知得個胚胎就識叫老豆加精神感應嘅仔之後有冇下文

冇啦
之後反骨仔佢都冇出現過

百密一疏

幾可惜, 貝托蒂卡係小說/漫畫版個表現我覺得係高達最討人喜愛既女角之一, 好gfable

呢條蘿蔔頭食過唔少女

如果係Tenet模式嘅話 就算尊尼唔講 都有其他人激嬲奶油令Titans全黨死清光

佢個仔好得人驚擋槍都得

奶油用mkii修正古惑菠蘿

佩莉送個處俾佢

點會呀
佢未上船之前都同四眼仔做緊拖友啦

記錯 不過都係送上門俾佢屌

當年阿寶連馬茜波邊都hi唔到

馬沙做咗阿寶大舅落手仲會唔會咁狼

阿寶會唔會落手咁狼先岩
馬沙都會心軟下 阿寶坐上高達後永無手軟
手起刀落

對住親戚唔會啩

點會小說當佢飛機杯咁用

有無link

小說有

尊尼係高達界大粒墨

做拖友冇話比佢屌
你見基拉串鳩佢果時個樣
擺明係連屎眼都比人屌埋但連鍚下都要擇日

Uc 陳同佳

utube好似有

你打機前睇晒攻略，仲温左n次個關點打，開埋金手指(換件)都赢唔到就柒啦，仲紅衣

其實佢都係正常反應黎姐
係seed其他人做到好似紙板人咁
避都唔避比條友任射

佢有帽戴？

佢柒咗喎但無綠帽喎

講真呢個劇情完全係跳脫

咪理 為咗坐自由乜都得

蝴蝶效應

咁佢應該係等於中出佳哥條女個奸夫

泰坦斯好似有當住加奶油面前殺佢老豆定老母？
做人質之後放毒氣

即時睇返少少,原來係雙親死晒

老母就人質，老豆係做小偷

老豆真係抵撚死 不過最錯係改左個名做女人名

老母

老豆自己偷馬沙部機

仲評話力奇戴亞斯同mkll 同級機

Btw其實馬沙一開始紅色力奇戴亞斯幾型

想睇基拉大和真人版AV
一定好撚唯美

lockoff屌打佢

飲GM可樂多有力牆

因為同時代仲有基佬冇士道同佢可以比

邊有 第一次打已經輸啦lock on 第2次靠其他野整停人部機

其實哥奧唔串帶戴帽都係食二手閪姐

lockoff啵

一個係一次綠帽導致萬國制栽
一個係一次恥笑導致全軍覆沒

加美尤：唔錯？潤鳩我咁撚串？食屎啦！

咁lockoff的確有靠提子搶返veder先贏到

佩利好撚大波

定剎那爆氣
唔係太記得

應該全部新型機都係新型龍騎兵。

細個睇都幾震撼，咁明顯上完床

公平地無vender幫而贏都有問題

天意啲龍騎兵全部要人手控

傳說 突自 曉果啲都要求空間認知但唔洗咁強 可能有電腦preset咗 動畫表現都睇到嚟嚟去去都係果幾下 天意果啲真係神出鬼沒

不過都可以用兼用畫面解釋嘅

直頭有扑緊嘅畫面 佩利應該好好屌
seed d同莉古絲同居都分房瞓

理論上基拉個全彈發射都要空間認知， 但明明係電腦做

保鏢來姐

我諗係要拉過少少炮口打手腳果下要啩 如果唔係就直接轟落個身到

我覺得基位會寫個os幫手

最強嘅人都要做兵

從來都沒講佢係情侶
基拉得一個真愛

G

放去uc年代基拉可能只係AE社揼code果個

寶少自己都揼code wor

幫吉姆揼

十幾歲俾你上唔上

粉紅女妖同家姐正D

.露娜兩姐妹

曉無講但當係第一代

第二代ai控制用唔到落多重鎖定同全彈發射
可以理解果陣要人手

亞斯蘭食晒，根本佢正職係食女，邊度有女就去個邊

佢個光盾原理係咩點解天意果啲唔得

因為古魯謝唔要呢個功能囉
天意係古魯謝要求之下先改到有龍騎兵

大氣圈下揸力奇戴亞斯輕鬆秒殺阿斯曼
比佢上到宇宙奶油同部z仲邊有戲份

兩大主角都係執佢舊鞋

臨時趕工都咁撚勁

本身係重裝甲近戰型
加左龍騎兵變左全能型
佢d龍騎兵加埋成46門砲口 痴撚線

所以谷盡之後
咪要變白痴囉
根本肉體overload

諗諗吓自由打得贏又係屈

有無圖

芙蕾呀乜撚野佩利

最型出擊個陣講: 個個男人都做到我無理由唔得

佩莉港譯,芙蕾台譯(好似係

反正福田擺明係致敬UC 咁Seed D就搬Zeta個劇本落去啦 基拉喺地球圈玩兩手咪算

芙咩蕾呀你都憨撚鳩

要用人手計數果下勁 火力網 全方位打擊 一路都冇援護機咁殺出去

令我諗起劇場版lockon

果啲先係全彈齊射 lockon都有halo幫拖古魯謝用人腦計

使乜力奇戴亞斯
飛機都搞掂舊漢堡包啦

活捉哈曼
秒殺to

思樂冰同哈曼夠級數做寶少對手 FF過對決畫面不過都好在冇呢一個情節 如果唔係嘉美尤就變咗傻閪主角

所以咪話記錯比剎那爆氣+提子整停
公平？

Zaba駕駛員係兩隻halo

無計，基拉太型，迷死曬啲腐女

Seed成也偶像劇敗也偶像劇

古魯謝個陣狂氣真係好型

我覺得斯洛戈都追唔到個陣狂氣

天意成身都係電線外露, 只係輸在天意根本未完成

斯洛哥可以話係上位版馬沙, 駕駛能力, NT, 魅力, 政治都TOP

吓
論政治 戰略明顯馬沙高一班喎
Z 馬沙揸百式去到後期中階機
T o 最頂級機 差距一定有 好冇

認真
Z 三巨頭
技術我覺得其實三個差唔多 施洛哥可能贏D
NT 就哈曼>施洛哥>馬沙
政治就馬沙贏在個理念 之後哈曼>施洛哥
戰略就馬沙=哈曼>施洛哥

魅力其實大家不相伯仲
馬沙係馬反肯玩個人祟拜其實都好勁

斯洛哥咪即係0079嘅馬沙
只係冇馬沙咁仆街當班o靚係condom

所以咪話z馬沙一定高斯洛哥一班

施洛哥狠過馬沙好多

政治方面我覺得施洛哥有利啲

戰略施洛哥應該弱過馬沙，佢奪權個時機完全錯晒

技術方面施洛哥係成套Z係零傷咁滯，最多馬沙可以同佢叫打和

on9
淨係馬沙唔識機械呢樣野已經輸啦

同埋THEＯ都只係試作機黎

一個識自己設計MS
一個連MS技師都hea鳩佢

一個有三倍速

天意格硬加龍騎兵唔夠力咪加條電線博心口

政治馬沙z係唔肯玩咁解 去到奧干件領袖死先迫住接手
佢肯玩 前木馬班友係評佢可以做到聯邦首相
達卡演講幫奧干政治上加咗好多分
而且冇記錯 原本zz設定係馬沙做背剌哈曼個件
係後尾決定整馬反先改咗去
所以op1先九唔搭八咁有馬沙出場

施洛哥係玩權鬥呢啲強 爭權奪利政客料
比哈曼仲弱
至少哈曼話哂一個後生女就整合左新自護

馬沙就真係有埋政治立場理念個種政治家料

單挑應該老竇最勁 打贏阿爺 同阿孫

大白鵝本身廢。。。
無ti手難比較

究竟係邊個？講咗咁耐 圖都無

仲有斯洛哥識整機

Jesta係UC計劃特製護衛機
淨係整咗有限數量(9架：UC 3架，NT好似6架）
AE唔會幫EFSF量產
同埋積根係當時泛用性最高嘅量產機（零件通用性）
係去到F91先被取代

有錯請其他巴打指正

mr.無事做

唔好聽咁多9upper 9up 你地知我講邊個
天意點解有6條量子通訊管外露 因為本體一早已經完成 本身天意定位係重裝甲近戰型 背後有4把光劍
之後因為古魯謝駕駛 加上用核能 就轉改龍騎兵背包 但係因為本體已經完成 塞唔到新零件入裝甲內部所以外露 但係同時強調果幾條管有ps裝甲保護 點樣未完成?
有因為咁而d龍騎兵lag lag下?

本身應該阿斯蘭做基拉個角色 基拉望海望到結局 但係基拉太多fans 無得出場會有人寄刀片架

唔關let's go條on9 事啦， 只係講原本內面設計沒預龍騎兵先要將幾條管放出面姐

宇宙女鬼呢？佢應該再強啲？

Zaku用到CC都仲用到
阿寶 加美尤 都識

Lazy scripting
巧合成咁

食咗好多女

阿寶會揸Z 嘉美尤做路人真

純粹係聯邦縮軍費

菊花炮打到喬尼死都唔知咩事

ZZ條金髮𡃁妹零經驗第一次渣百式都助攻到添

阿寶話上太空會撞鬼所以唔上 between 如果佢真係上應該係揸番zeta 掛，女人名未繼續玩mk2 當年mk2 已經好撚勁

Mk2 其實除咗骨架之外 其他都係廢

打黎打去未又係高渣古同新自護雜卒，你估馬沙同阿寶一齊嘅時候仲輪到女人名打the o 同哈曼咩

女人名應該得閒到可以搵four 傾下計

阿寶打 女人名唔使發癲
不過馬反馬莎會冇晒Ace

Zz 都出唔到，馬沙一個打撚哂

咁嘅end 撚會有馬反

我覺得馬反係必然
因為林友德同London Bell去到UC都上唔到政治核心高位

因為林友德唔係政治料

London bell算改革派 但係改變唔到聯邦
所以馬反必然發生

細路仔冇癲可以及時修正佢

雖然都可能會跟埋佢一齊癲

我就認為可能俾部Mk3 佢，因為阿寶自己唔算鐘意揸變形機，佢既性格鐘意D簡簡單單高性能既機，你見佢馬反攞唔到zeta 都直接整部Nu 算

Z係拎唔到
所以先用ReGZ

Delta Gundam失敗左
Z 3號機係咪改咗冇得變型先畀寶少揸

仲有一部綠色Dxxxxxx唔識串

以前ps2 z vs gundam 雙 game 有依條if線

如果寶 開波就入奧干同嘉美尤留泰坦斯
結果就係寶少仲用RX78打嘉美尤用黑MK2 同黑Z

用rx78仲陰公過開gm2

其實唔難
香格里拉隊渣開小型MS搵食

之後出套外傳兜

rx78支槍好追..

ACE PILOT一定係哥奧.胡勒奇

但rx78一年戰爭後期已經唔係尖端機
去到0087仲用真係好陰公
比力奇戴亞斯佢用都好

阿寶渣部運輸機都搞掂你

火箭炮一用就上癮

比羅執屍

阿寶一定會揀渣MK II
因為有火箭炮
條撚屌唔用火箭炮殺人唔得

阿寶同馬沙搭left 馬沙即刻潑佢冷水話嘉美尤已經用慣MK II 唔可以借俾阿寶揸 呢段對話好搞笑

我覺得係潤鳩佢 無高達渣
不過佢渣力奇 都係一樣咁勁
根本機體對阿寶黎講無咩分別

有火箭炮同步槍就得

力奇性能唔會比mkll差
本身設計都係打算叫y高達
只不過馬沙要改名

套moon漫畫用架rick dijeh打爆架用T骨嘅moon gundam 勁撚到 用神棍機都打唔贏

無敵角色

的確係 齋論上高達打 機體一樣嘅話佢實食冇痴牙

機體只係幫手拎支炮

隻game 入面rx78同z一樣係最高級機
你可以ff 個部rx78係得個外表一樣但入面換撚晒

MK2其實主要係甲廢啫，其他無咁差，因為佢概念係所有野都係可以換（包括火神炮），所以配搭好裝備其實唔差

阿寶版既MK II應該好簡單
頭炮,盾, 步槍
兩碌火箭炮就得
合體都分分鐘唔撚洗

兩枝筒加劍做主輸出 頭豆埋身掃 唔係光束炮睇你班新人類點擋

所以你話NT-1比阿寶用馬莎唔死？

佢在Moon 到有Zeta plus 都唔用死都要用迪捷改，但阿寶的確係UC典型火箭炮狂

簡單直接 可能覺得z個系統太複雜 多樣嘢煩

所以咪唔算乜尖端機體
而且mkll剩係用聯邦技術
冇用到自護系/AE系D技術落去

設定AE原本滿心期待咁去撿查mkll
以為聯邦閉門造車會有乜高科技
點知得個骨架可取

用返Gp series data 屌打
起碼唔使行變型機歪路

咁AE 其實就真只係想要可動骨架去解決變形個問題

Gp封印左data
又唔知邊個諗變形idea

帶多兩個火箭炮彈匣

真正原因係因為後設
搞到MK2明明先係第一部360度mon之後變NT1

唔係有部阿寶專用z+咩？點解會唔用？

當年唔興雙主角,所以作個理由阿寶唔上宇宙

ZDX裡面Z高Cost好多
rx78同hyakushiki同Cost

香渣隊渣部工業MS得3米高而且無上過宇宙
條女第一次宇宙戰已經適應到無重力作戰仲助攻到
神過寶少初戰

飛鳥 真

無記錯佢地係晌殖民地出面執漂流垃圾
日扎都係咁連人帶倉執返嚟

又好似係，執到日扎同zaku ii

Z(aku) Gundam

個陣石油危機，想唔慳都唔得

樹脂關石油咩事

成盒模型點會同石油無關

模型膠大部份都應該係輕油化提煉物

更何況工業生產本身就要石油啦

石油危機拉高成個工業成本，點唔慳

石油既副產品

覺得垃圾

印象中部z+好似話係有個傳說中嘅上尉揸，個logo有個a字咁解

冇講其他嘢

阿寶出晒名 最簡單直接
你睇佢用啲武器就知
全部都係掛載式 用完即棄
又唔鍾意會chur自己部機體能量既武器

不過呢 有人話佢因為0079開始
成鳩日打MA，又抗光束塗層，又I-field
特別係打魔霸果震死左個牛郎
所以搞到佢好大陰影，一定會拎碌火箭炮出擊

但係啲game好似都係寫阿寶專用

阿寶有咩機係滿意

屌 佢應該揸Jagen 特裝

自己搞嘅nu

根本寶少用既話 第一集秒左瑪利坦
第二集秒左肥沙
仲邊有ntd

新安州未必會秒
追到ntd uc
jagen 追唔到

肥沙見到阿寶應該會自動陷入混亂

大家自動腦內補完同穿鑿附會啫

最初個設定好似係暗示嚟

百貨公司？

你個名配呢句好正